Лабораторная 5:

Научиться использовать HTTP-клиент для отправки запроса
на внешний веб-сервис (https://jsonplaceholder.typicode.com/posts),
получения данных в формате JSON и отображения их в виде списка в
Android-приложении.